標題

內容

回覆內容…

Hihi

回覆內容...

我係臭雞

你不嬲係

回覆我ok?

屌過？

回覆你...

想呀 如果你女

Yes I am c ta

回覆你

扮咩

呃點數

太婆妹

呃我處？

咩品種

你今日個處？

想屌你依隻癲雞多啲

唔好同我爭

今日俾左痴撚線港女了